# README #

Bienvenido al repositorio para la PokeDex creada por los estudiantes Francisco J. Murillo Morgan y Anthony Villegas Rodriguez


Para correrlo es necesario contar con un dispositivo android con la version 5.0 Lollipop como minimo.

Para pode utilizar el menu correctamente debe de compilar e instalar las tres aplicaciones que se encuentran en este repositorio.